日本傑尼斯天團「嵐」休團 「國喪級崩潰」恐爆請假潮？

傑尼斯天團「ARASHI（嵐）」無預警宣布休團，5人合體到2020年底，2021年起隊長大野智將會停止演藝活動，消息傳出後讓眾多粉絲震驚不已，留言更是灌爆了所有相關網頁，更有人形容根本是「國喪級的崩潰」。

傑尼斯天團「嵐」休團 ，讓粉絲揚言無法接受。

嵐昨晚緊急在於東京都內舉行記者會，隊長大野智含淚表示歉意，表達約3年前就想過自己的生活，當時早已萌生退意，經過多次和成員開會和討論，決定改成訂下活動休止期限，此外更坦言考慮是否向傑尼斯事務所辭職，但在成員阻止下仍持續思考，消息傳出後在日本造成不小衝擊，當時電視台也播出街訪畫面，許多民眾聽到此消息直呼不可置信，日本相關網站也被留言灌爆，紛紛表示：「明天可以放假撫平心情嗎」、「明天各大公司應該會報請假潮」。

嵐去年展開出道20週年巡迴公演，年末才在東京巨蛋宣布今年將續開50場演唱會，在最近的面試球賽中，碧咸的大兒子布魯克林（Brooklyn）（圖左）據說已經和阿仙奴簽署這一個賽季的合約。讓237萬位歌迷都能入場，讓粉絲都摩拳霍霍要在官網申請抽票，如此卻傳出2020年12月31日休止活動，讓粉絲心情大洗三溫暖。

今次唔得 一揾就揾到

第二段足球做咩野

在最近的面試球賽中，碧咸的大兒子布魯克林（Brooklyn）（圖左）據說已經和阿仙奴簽署這一個賽季的合約。

幾件7頭
垃圾品味

完全唔明點解會有人鍾意大野智
明明70年代樣咁

幾件垃圾
日本人係咪食慣屎

VS嵐

個樣好似地盤佬咁